澳洲金髮女有三急 路上脫褲就地「噴射式開大」

隔着屏幕也聞到臭味......

人有三急的確難忍，日前澳洲就有一名女子在街上走路途中想上廁所，竟當場脫褲半蹲，就地「開大」！整個過程被街上的閉路電視錄下，嚇到一眾網友。

差在個人未衝上天

1定好撚臭

澳洲啲鬼婆成日飲完酒喺街隨地痾尿
仲會有啲friend做cover

噴咁遠 肛門括約肌一定好緊
好想屌

我的天啊！

咁多屎！

肯撚忍撚左好耐

澳洲真係生番

只要是白人都情有可原
都是可諒解的

好多white trash

企定定都有屎路

金髮白人的糞便是高貴的聖物

「那兒來的屎啊呀!?」

咁慢有咩好講
同公廁放煙花式噴屎完全冇得比

如果係支那可以表演用屎寫大字

諗起果張喺廁格噴射式痾屎張gif

無人留意樓主個名.

呢個 金髮女 一定唔係靚女

冇錯，靚女係唔痾屎

講時講呢啲算唔算Fire in the hole

監躉後代係咁架啦

冇樣睇唔敢講

靚女唔痾屎

食左咩d屎爛到咁

明明有學識都搞到同支那人一樣

好想訓係地下 用口接住佢d 屎

居然冇連登仔話係支那人

好撚仆街 柯完仲要掉番舊屎

支那人黎，你以為染左金髮我就認唔到？

痴撚線

睇你個名都知你on9

佢應該係x-men黎
能力就係想幾時柯就幾時柯

想睇

唔彩大陸人唔識呢招，不然的話 香港真完蛋啦。

仲要扔

終於明白女廁啲屎點解可以噴到周圍都係

可惜無連登仔在場 唔係就唔使噴晒落地咁大嘥

扯左

諗起有張gif又係瀨屎俾cam影到
但勁過呢條女好多

諗起郭羨妮

哪兒來的屎啊

CCTV:唔使周圍喇 你走唔出我依個五指山

屎都唔抿

CCTV:唔使周圍望喇 你走唔出我依個五指山

幾好睇，仲有無多d

do it again

鬼妹成日肛交搞壞哂個肛門

而據外媒報道，原來這名澳洲女子故意在悉尼一間酒類專賣店的門口大便，店長驚訝一個健康漂亮的女孩為何會這樣，雖然不打算報案，但亦希望她不要再來了。另外另一外媒報道，該名女子自稱生病，因家人去世的打擊，造成病情加重才會失控便溺。

人地金毛女，依d叫外國文化

好撚核突呀，有冇公德心架

求名

一米

kate upton
唔係美國人嚟咩

Kate Upton is fatter than this bird

澳洲人係流放犯人的後代

作為香港人會死忍到瀨係條褲都唔會就咁柯係地下

+1

請笑納

啲外國人真係唔識茂底

應該比人屌得多屎眼 忍唔住

我終於明白 點解天化板都可以有屎

笑撚到我急屎

好多玩屎控

想食～

好想屌佢屎眼

發生咩事

假嫁 係youtube睇過d惡搞片

有無gif

呢個真

poop like a hen....

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

支那畜黎?

公道啲講
某啲white trash真係同支那賤畜不遑多讓
一樣係周街we哇鬼叫
飲大兩杯乜柒醜事都有

玩得多屎忽菊花

括約肌都鬆

白種黎講，澳洲真係世界公認垃圾

可以噴到咁撚遠

食錯左乜野先屙到咁...

因家人去世的打擊，造成病情加重才會失控便溺。

咁有創意嘅